(要悔改了) 快必以身餵惡法, 為真英雄

響匪安法呢個風高浪急既情況下, 民主法唔係為左諗點保住自己個位, 就係諗點樣黨同伐異。雖然我以前好唔鐘意譚得志呢條撚屌, 但係去到今時今日仲堅持日日落樓做街站屌鳩黑警既就佢獨一家.

請受小弟一拜

香港人有快必一成功力 已經嬴左喇

所以嗰啲分化撚收皮啦，話同路人就最叻，屌共產黨就靜撚哂

快必respect

個個星期都出嚟

收皮啦，日日係到玩膠，做埋啲無建設性既嘢

佢同慢必都係真心為香港，比好多泛民都落力做

respect
好人一生平安

從一而終
當年佢入禮賓府係肚腩痴（D7689) 既貼紙比人恥笑

但佢今時今日係黨安法既威脅下
都願意繼續用自己一貫既手法抗爭 值得respect的

遲少少屈多幾條罪
幫手足走佬
阻街

幫手足老佬可以入幾條罪

睇來港安法下第三長監禁生活

佢係真心膠, 好過好多偽小人.
講真屌柒政府都唔得你學咩人講香港有言論自由?
689 777 一樣係令市民仇恨政府你一定唔會拉.
惡法治國係無民主配合下必定破壞加速.
選擇性執法唔係大波華開頭, 係個死臭閪雞仔聲梁愛思唔告胡仙.

家下香港已經係 Cancer 末期, 超級法治降臨眾人定當悔改模式出現.
當年香港避到文革, 睇怕今次無咁好彩.
望公義快將來臨, 除魔守護我城.

當年我睇咗689義正詞嚴登報屌中國共產黨，我之後年年都去64晚會，對中共亦無好感

一直都只係話選舉有得揀果陣唔會揀佢
但撇除呢樣嘢佢係落力，大部份時間都值得肯定嘅
2020嘅人力個position有啲似2014嘅熱狗